文宣組注意 越南Facebook Page

之前見到有個post話要將資料翻譯做唔同語言，我見越南文未有。我唔係好搵到個post啦，不過我見呢個page好熱心咁share之前傘運同依家反送中新聞，大家有需要主動聯絡發放消息啦。

越南人好多都好唔妥中國但分得出中國同香港的。

推

好多謝佔香港大多數嘅和理非你地啲文宣工作做得好好，我都要加把勁

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例